黑警今次有10萬蚊補水,有冇人識計要搞幾多次,可以搞到政府補水補到破產

全世界最低負債 年年有剩點破阿